[{"question": "https://www.zhihu.com/question/64072861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64072861/answer/217951689", "content": "\n\u4e09\u5341\u5c81\u5de6\u53f3\uff0828\uff5e32\uff09\u7684\u4f60\uff0c\u73b0\u5728\u5904\u4e8e\u4ec0\u4e48\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42056525", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42056525/answer/218473719", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e13\u7528\u4e8e\u64a9\u59b9\u64a9\u6c49\u7684\u8868\u60c5\u56fe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64246171", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64246171/answer/218170287", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4f5c\u5bb6\u674e\u67ab\u63a7\u8bc9\u90ed\u656c\u660e\u6027\u9a9a\u6270\u548c\u6027\u4fb5\u72af\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63810094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63810094/answer/218612592", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\uff0c\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u660e\u767d\u4e86\u4e00\u4e2a\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20330574", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20330574/answer/218473712", "content": "\n\u65e5\u5e38\u751f\u6d3b\u4e2d\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u5173\u4e4e\u8eab\u4f53\u5065\u5eb7\u7684\u7ec6\u8282\u5e38\u88ab\u6211\u4eec\u5ffd\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64169134", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64169134/answer/218625999", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u975e\u5e38\u548c\u8c10\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63596372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63596372/answer/218426127", "content": "\n\u5927\u5b66\u7ecf\u5386\u7684\u54ea\u4ef6\u4e8b\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u770b\u6e05\u4e86\u4e00\u4e9b\u9053\u7406?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27712663", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27712663/answer/218705239", "content": "\n\u5982\u4f55\u8ba9\u81ea\u5df1\u53d8\u5f97\u66f4\u52a0\u4f18\u79c0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23819007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23819007/answer/217697612", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u9053\u7406\u540e\u6094\u6ca1\u6709\u65e9\u70b9\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47908341", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47908341/answer/218246202", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u72ec\u5230\u7684\u8bc6\u4eba\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64098228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64098228/answer/218148093", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u5355\u66f2\u5faa\u73af\u597d\u4e45\u8fd8\u542c\u4e0d\u538c\u7684\u597d\u6b4c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27428976", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27428976/answer/217554123", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u5916\u56fd\u5973\u53cb\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23212066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23212066/answer/218566531", "content": "\n\u54ea\u90e8\u7535\u5f71\u7684\u54ea\u4e00\u5e55\u8ba9\u4f60\u76f4\u63a5\u6cea\u5d29\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46768731", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46768731/answer/217670865", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u6bd2\u7d20?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56748730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56748730/answer/217577306", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u300c\u64a9\u300d\u6216\u300c\u88ab\u64a9\u300d\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64156877", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64156877/answer/217682267", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u5de8\u578b\u56fd\u4f01\u89c4\u6a21\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\u5728\u56fd\u9645\u4e0a\u5904\u4e8e\u4ec0\u4e48\u5730\u4f4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62990816", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62990816/answer/218726281", "content": "\n\u4e0d\u7518\u5e73\u5eb8\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26530631", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26530631/answer/218377077", "content": "\n\u505a\u660e\u661f\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63444484", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63444484/answer/218622845", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u89c9\u5f97\u4eba\u662f\u611a\u8822\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23201460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23201460/answer/218355931", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5386\u53f2\u4e0a\u4e2d\u56fd\u5916\u4ea4\u5f3a\u786c\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24962577", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24962577/answer/218279415", "content": "\n\u4f60\u8eab\u8fb9\u7684\u9ad8\u5b98\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\u4f60\u8ba4\u4e3a\u4ed6\u4eec\u8eab\u4e0a\u6709\u4ec0\u4e48\u503c\u5f97\u5b66\u4e60\u7684\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62461235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62461235/answer/217313523", "content": "\n24-26 \u5c81\u4f60\u5728\u600e\u6837\u7684\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63703337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63703337/answer/218495882", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5973\u751f\u5e38\u8bc6\u7537\u751f\u5374\u51e0\u4e4e\u90fd\u4e0d\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64232240", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64232240/answer/218189775", "content": "\n\u5f53\u5168\u4e16\u754c\u90fd\u7206\u53d1\u4e27\u5c38\uff0c\u54ea\u91cc\u6700\u5b89\u5168\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31206273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31206273/answer/218337244", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u7684\u6700\u6076\u5fc3\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53815952", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53815952/answer/148087270", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8bba\u4f60\u518d\u96be\u8fc7\uff0c\u542c\u540e\u4e5f\u4f1a\u7b11\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64160608", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64160608/answer/217595668", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5317\u4eac\u5fb7\u52e4\u764c\u75c7\u5458\u5de5\u79bb\u804c\u7ea0\u7eb7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59620870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59620870/answer/215982766", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7f8e\u5230\u6781\u81f4\u7684\u795e\u7ffb\u8bd1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27195235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27195235/answer/218457363", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u5e74\u9a97\u8fc7\u6211\u4eec\u7684\u540d\u4eba\u5178\u6545\u90fd\u6709\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63310794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63310794/answer/218086243", "content": "\n\u60c5\u4fa3\u95f4\u6709\u54ea\u4e9b\u751c\u5230\u9f41\u7684\u65e5\u5e38\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64055675", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64055675/answer/217911078", "content": "\n\u4e09\u5341\u5c81\uff0c\u7814\u7a76\u751f\u6bd5\u4e1a\u7684\u4f60\uff0c\u73b0\u5728\u6536\u5165\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34155932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34155932/answer/218673977", "content": "\n\u6700\u8fd1\u5341\u5e74\u6709\u54ea\u4e9b\u6d88\u5931\u4e86\u6216\u6b63\u5728\u6d88\u5931\u7684\u804c\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33593693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33593693/answer/218511579", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u6027\u6559\u80b2\u532e\u4e4f\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\u8fd9\u53ef\u80fd\u4f1a\u9020\u6210\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47360784", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47360784/answer/218460208", "content": "\n\u5982\u4f55\u7528\u51e0\u53e5\u8bdd\u6982\u62ec \u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\u3001\u767e\u5ea6\u8d34\u5427\u3001\u5fae\u535a\u3001\u77e5\u4e4e\u3001\u5feb\u624b\u3001\u9177\u5b89\u3001\u8c46\u74e3\u7684\u7528\u6237\u7fa4\u4f53\u7279\u5f81\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62431401", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62431401/answer/218693736", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u7b11\u8822\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63719852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63719852/answer/218153942", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5\u662f\u4f60\u77e5\u9053\u4e86\u5374\u5047\u88c5\u4e0d\u77e5\u9053\uff0c\u770b\u5230\u4e86\u5374\u5047\u88c5\u6ca1\u770b\u5230\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61676183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61676183/answer/217968326", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u65e0\u6cd5\u7406\u89e3\u7684\u6f6e\u6d41\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39068664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39068664/answer/218497294", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u75af\u72c2\u7684\u8ba1\u5212\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49295364", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49295364/answer/218124952", "content": "\n\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\u8fc7\u7684\u89c9\u5f97\u6700\u8bbd\u523a\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64070048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64070048/answer/218365738", "content": "\n\u4f60\u9ad8\u4e09\u65f6\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8da3\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59596497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59596497/answer/218157363", "content": "\n\u5973\u6027\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u89c9\u5f97\u6709\u7d20\u517b\u7684\u77ac\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64040159", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64040159/answer/218671136", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u4eba\u90fd\u77e5\u9053\u7684\u6f5c\u89c4\u5219\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61853846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61853846/answer/217844526", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u636e\u79f0\u6765\u81ea\u4e2d\u94c1\u516b\u5c40\u7684\u4eba\u5458\u6253\u6b7b\u6cb3\u5357\u4e00\u5bb6\u4e09\u53e3\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64251778", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64251778/answer/218356905", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u201c\u4e2d\u56fd\u8d22\u653f\u7684\u771f\u76f8\uff1a25\u7701\u8d1f\u503a\uff0c\u53ea\u67096\u7701\u6709\u76c8\u4f59\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27000151", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27000151/answer/217705565", "content": "\n\u5fae\u80d6\u7684\u5973\u751f\u5230\u5e95\u8be5\u5982\u4f55\u7a7f\u8863\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48043951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48043951/answer/217966669", "content": "\n\u8bf4\u8bf4\u4f60\u89c9\u5f97\u53ef\u60dc\u7684\u90a3\u4e9b\u6f14\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64169931", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64169931/answer/218512969", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u54ed\u7b11\u4e0d\u5f97\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62286029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62286029/answer/216846994", "content": "\n\u4e22\u4eba\u4e22\u5230\u5bb6\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61847755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61847755/answer/216657425", "content": "\n\u7537\u751f\u7684\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5f88\u6709\u6559\u517b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21324597", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21324597/answer/218433785", "content": "\n\u666e\u901a\u4eba\u5e94\u8be5\u5177\u5907\u54ea\u4e9b\u7528\u836f\u5e38\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21703026", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21703026/answer/218393819", "content": "\n\u88ab\u4eba\u8ddf\u8e2a\uff0c\u5982\u4f55\u7529\u5f00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60178559", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60178559/answer/218831463", "content": "\nPS\u6280\u672f\u6700\u5f3a\u7684\u7ec4\u7ec7\u662fNASA\u5427\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47935047", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47935047/answer/218426746", "content": "\n\u5f53\u4ee3\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u662f\u53d8\u5f97\u8d8a\u6765\u8d8a\u300c\u7a77\u300d\u4e86\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34871759", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34871759/answer/218442887", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u5c0f\u7269\u4ef6\u5728\u5927\u5b66\u5bbf\u820d\u91cc\u4f1a\u7ed9\u5927\u5b66\u751f\u6d3b\u63d0\u4f9b\u4e0d\u5c11\u4fbf\u5229\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49457949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49457949/answer/218596249", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u7684\u6f14\u6280\u80fd\u70c2\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37248069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37248069/answer/217965431", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63480952", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63480952/answer/216883522", "content": "\n\u4e8c\u5341\u5c81\u5de6\u53f3\uff0818\uff5e22\uff09\u7684\u4f60\uff0c\u73b0\u5728\u5904\u4e8e\u4ec0\u4e48\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63076664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63076664/answer/212690707", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u4f5c\u54c1\u8ba9\u4f60\u770b\u5b8c\u4ea7\u751f\u4e86\u67d0\u79cd\u53d1\u81ea\u5fc3\u5e95\u7684\uff08\u5bf9\u751f\u6d3b\u7684\uff09\u4e50\u89c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50183787", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50183787/answer/218253100", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5916\u79d1\u533b\u751f\uff0c\u4f60\u4ece\u60a3\u8005\u4f53\u5185\u6216\u8154\u5185\u53d6\u51fa\u8fc7\u6216\u89c1\u8fc7\u522b\u4eba\u53d6\u51fa\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9178\u723d\u7684\u75c5\u7076\u6216\u7ec4\u7ec7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35803240", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35803240/answer/204869152", "content": "\n\u6f02\u4eae\u7684\u5973\u5b69\u53ef\u4ee5\u901a\u8fc7\u79c1\u4eba\u4f1a\u6240\u8ba4\u8bc6\u6743\u8d35\u5708\u7684\u5b50\u5973\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64245197", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64245197/answer/218221818", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u674e\u67ab\u53d1\u8868\u7684\u90ed\u656c\u660e\u6027\u9a9a\u6270\u65d7\u4e0b\u4f5c\u8005\u53ca\u5458\u5de5\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64189845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64189845/answer/217833111", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u56fd\u5185\u767d\u624b\u8d77\u5bb6\u6210\u4e3a\u8d44\u672c\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46535237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46535237/answer/217537622", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u597d\u770b\u7684\u8272\u5f69\u642d\u914d\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41594591", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41594591/answer/217960874", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u989c\u503c\u7206\u8868\u7684\u64a9\u59b9\u96f6\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50470375", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50470375/answer/218412350", "content": "\n\u5bb6\u91cc\u5c0f\u6709\u8d44\u4ea7\uff0c\u5374\u65e0\u4e00\u7279\u957f\u7684\u4eba\u5982\u4f55\u521b\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63652306", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63652306/answer/215974449", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u4ec0\u4e48\u867d\u300c\u51b7\u300d\u4f46\u662f\u80fd\u300c\u7b11\u6b7b\u4eba\u300d\u7684\u795e\u6bb5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55080074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55080074/answer/218618732", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u4eec\u820d\u4e0d\u5f97\u5220\u7684\u7535\u5f71\u53f0\u8bcd\u622a\u56fe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63011631", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63011631/answer/218397019", "content": "\n\u6ca1\u6587\u5316\u5374\u81ea\u8ba4\u4e3a\u6709\u6587\u5316\u6709\u591a\u53ef\u6015?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40971941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40971941/answer/218365269", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7ecf\u6d4e\u5b66\u7406\u8bba\uff0c\u5728\u4f60\u4e86\u89e3\u771f\u5b9e\u4e16\u754c\u8fd0\u8f6c\u540e\uff0c\u624d\u7406\u89e3\u4e86\u5176\u60ca\u4eba\u7684\u89e3\u91ca\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21018000", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21018000/answer/218549946", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u300c\u4e0d\u4f1a\u804a\u5929\u300d\uff1f\u4e0d\u4f1a\u804a\u5929\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64188757", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64188757/answer/217646344", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9655\u897f\u6e2d\u5357\u4e00\u6559\u5e08\u7f51\u4e0a\u5410\u69fd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u5f3a\u5236\u6350\u6b3e200\uff0c\u6cbb\u5b89\u62d8\u7559\u4e94\u5929\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36392454", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36392454/answer/218423067", "content": "\n\u7537\u6027\u4ece\u7626\u5f31\u5230\u5f3a\u58ee\u3001\u62e5\u6709\u4e00\u8eab\u808c\u8089\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62162586", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62162586/answer/195447775", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u957f\u5f97\u6f02\u4eae\u4e14\u6210\u7ee9\u597d\u7684\u5973\u540c\u5b66\uff0c\u73b0\u4eca\u72b6\u6001\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25494991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25494991/answer/218226098", "content": "\n\u4f4f\u5bbe\u9986\u65f6\u8ba9\u4eba\u611f\u89c9\u6700\u4e0d\u597d\u7684\u4f53\u9a8c\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57414986", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57414986/answer/218702882", "content": "\n1-6\u5c81\u7684\u5b69\u5b50\u4f1a\u95ee\u4ec0\u4e48\u6709\u8da3\u7684\u95ee\u9898\uff1f\u4f60\u600e\u4e48\u56de\u7b54\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30917852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30917852/answer/214445216", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7537\u751f\u5e38\u8bc6\u5973\u751f\u5374\u51e0\u4e4e\u90fd\u4e0d\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64221922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64221922/answer/217870428", "content": "\n17 \u5c81\u4e3a\u8bfb\u6c11\u529e\u4e13\u79d1\u5927\u5b66\u88ab\u5305\u517b\u503c\u5f97\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36976624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36976624/answer/217994159", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u8d77\u6765\u5f88\u8822\u7684\u8bbe\u8ba1\u5b9e\u9645\u4e0a\u771f\u7684\u5f88\u8822\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35845216", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35845216/answer/128281282", "content": "\n\u7537\u751f\u771f\u5fc3\u559c\u6b22\u4e00\u4e2a\u5973\u751f\u65f6\u4f1a\u4e0d\u820d\u5f97\u78b0\u5979\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28226992", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28226992/answer/206230252", "content": "\n\u5b66\u751f\u5982\u4f55\u5728\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u4e70\u5230\u597d\u770b\u4fbf\u5b9c\u8d28\u91cf\u597d\u7684\u8863\u670d\u548c\u978b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24718096", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24718096/answer/209236287", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u83dc\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u597d\u5403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61236094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61236094/answer/217445796", "content": "\n\u6709\u591a\u5c11\u4eba\u505a\u597d\u4e86\u4e00\u8f88\u5b50\u4e0d\u7ed3\u5a5a\u7684\u51c6\u5907\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63997516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63997516/answer/218101926", "content": "\n\u4f60\u662f\u5982\u4f55\u8ba9\u81ea\u5df1\u575a\u6301\u51cf\u80a5\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62674667", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62674667/answer/217701497", "content": "\n\u8fd1\u5e74\uff0c\u5728\u7f8e\u56fd\u62ff\u5230\u535a\u58eb\u5b66\u4f4d\u7684\u4e2d\u56fd\u7c4d\u5e94\u5c4a\u6bd5\u4e1a\u751f\uff0c\u6709\u591a\u5c11\u56de\u56fd\u4e86\uff1f\u5883\u51b5\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29461563", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29461563/answer/218454579", "content": "\n\u5982\u4f55\u63d0\u9ad8\u804a\u5929\u80fd\u529b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63881683", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63881683/answer/216033101", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u300c\u7ec6\u601d\u6781\u9017\u300d\u7684\u6bb5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57036845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57036845/answer/218410226", "content": "\n\u600e\u6837\u7528\u4e00\u767e\u5b57\u5199\u51fa\u8650\u6587\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49044912", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49044912/answer/218087337", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5386\u53f2\u4e0a\u54ea\u4e00\u53e5\u8bdd\u6700\u4ee4\u4f60\u611f\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30782235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30782235/answer/218954958", "content": "\n\u54ea\u4e00\u53e5\u540d\u8a00\u8bef\u4eba\u6700\u6df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61616681", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61616681/answer/218202071", "content": "\n\u4f60\u4e0d\u7ecf\u610f\u95f4\u505a\u51fa\u8fc7\u4ec0\u4e48\u60ca\u4e3a\u5929\u4eba\u7684\u7f8e\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64244262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64244262/answer/218249055", "content": "\n\u8ba1\u7b97\u673a\u4e13\u4e1a\u5b66\u751f\u5728\u5927\u5b66\u56db\u5e74\u5185\u53ef\u4ee5\u505a\u4e9b\u4ec0\u4e48\u6765\u4e30\u5bcc\u7b80\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59681544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59681544/answer/218585043", "content": "\n\u4e7e\u9686\u7687\u5e1d\u548c\u73b0\u5728\u7684\u5317\u4eac\u767d\u9886\uff0c\u8c01\u7684\u751f\u6d3b\u8d28\u91cf\u66f4\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62288980", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62288980/answer/207918511", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u5403\u4f46\u9c9c\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u96f6\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52060765", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52060765/answer/130115311", "content": "\n\u4f60\u624b\u673a\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u582a\u79f0\u795e\u5668\u7684app\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21324385", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21324385/answer/218100868", "content": "\n\u4e00\u5468\u4e4b\u5185\u771f\u7684\u80fd\u6478\u6e05\u4e00\u4e2a\u884c\u4e1a\u5417\uff1f\u5982\u679c\u80fd\uff0c\u8be5\u5982\u4f55\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39566783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39566783/answer/217799224", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u8d77\u6765\u5f88\u903c\u771f\uff0c\u4f46\u5176\u5b9e\u662f\u5047\u7684\u7167\u7247\u3001\u4eba\u6216\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50387992", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50387992/answer/218188481", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u65f6\u8981\u505a\u4ec0\u4e48\u624d\u80fd\u907f\u514d\u4e2d\u5e74\u5371\u673a\u90a3\u6837\u65e0\u8da3\u3001\u751a\u81f3\u7edd\u671b\u7684\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64226603", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64226603/answer/218634107", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u628a\u300a\u4e8c\u5341\u4e8c\u300b\u91cc\u7684\u8001\u5976\u5976\u505a\u6210\u8868\u60c5\u5305\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35104273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35104273/answer/218729080", "content": "\n\u7528\u4e00\u5f20\u7eb8\u80fd\u505a\u51fa\u4ec0\u4e48 ?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60459612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60459612/answer/218694004", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u4e09\u89c2\u6781\u6b6a\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\uff1f\n"}]